公司嘈過街市

有無人都有咁嘅經驗？

成班女人圍埋一齊嘈到癲。你平時嘈都算啦，日日返到嚟就係到嘈。大家都覺得阻住做嘢，但係又冇人敢出聲。

女人是原罪